想問中環班白領今日會唔會都係 lunch time 出黎遊行？

想問中環班白領今日會唔會都係 lunch time 出黎遊行？

一定出

Lunch 見

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

see u

希望你地出一分力
唔洗擋子彈 至少俾我地知道我地並唔係孤軍作戰

推！唔好忘記受傷義士

緊係會啦！

push

不如TST都一齊搞啦

agreed

中環依加多唔多狗?

gogogo

WWH 留下有

食完飯行下街

出硬

有人號召就會有人

今日睇個勢番唔到工喎

唔會 因為已罷工

係

今日中午繼續和你食，兵分兩路，中環尖沙咀